美《時代》：中國成為全球經濟最具實力國家，美國落居第二

美國《時代》周刊亞洲版最新一期封面，破天荒以英文及簡體中文印有「China won、中國贏了」字樣。

美國總統特朗普到訪北京前夕，美國《時代》（TIME）周刊最新一期封面，罕有用中英兩種文字「China Won中國贏了」做題；該期主打文章《中國經濟如何贏得未來》直言，中國已成全球經濟最具實力國家，美國則落居第二；並歷數中美制度優劣，似為中共和習近平極權管治唱讚歌。有學者指這種現象冷戰時期曾出現過，獨裁制度或有較高管治效率和經濟增速，但最終難免崩潰收場。

為配合特朗普明日的中國之旅，《時代》本月13日的最新一期（亞洲版）封面，用中、英兩種文字寫上「中國贏了 China Won」。封面文章作者伊恩·布雷默（Ian Bremmer）稱，這是《時代》封面首用兩種文字。布雷默在主打文章指，中國是特朗普亞洲之行最重要一站，此時此刻，中國而不是美國，已成為全球經濟中唯一最具實力的國家。

封面首中英對照

在這篇長文中布雷默稱，中國政治體制曾不斷受西方質疑，認為中國總有一天需要顛覆性的政治改革。「但今天，中國的政治經濟體制甚至比二戰後主導國際秩序的美國更加完備，更可持續」；又稱中國已經趕超美國，美國正在走下坡路，美國實力支柱正在逐漸消失。

升格做已發展國家未？

美國人又想撚狗

樓主五毛 負皮上頁

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

法蘭西撚完又俾美帝撚

侵遲d 送吓高帽
成個支那又會high 晒

唔通爭住話自己勁咩 你咁威咪俾你贏囉 到時一睇底牌咪分高低

冷戰個時蘇聯都比美國吹奏過

亞洲版

今時今日除非好似北韓咁, 如果唔係都冇咩話「極權」
話知中共玩到劈屎咁都好, 有錢搵就得
大把中國人翻牆買外地樓開奶茶鋪
大家暗牙底都知中國係一個金礦,
入面環境幾離譜幾惡劣幾醜惡都好, 冇人care,
大家最終目的都係賺夠移民做外國人

又逼侵侵做野

Sad but true

5 毛